［粉嶺月租］車位難求 平車位更難求

和合石新村同普光個爛地停車場都要成1900蚊一個月

粉嶺中心出面個爛地都千八啦

有得你泊仲想點吖

有得泊仲想點
個個位就黎收番起樓
到時想搵個車位都難

$1900都嫌貴

有位總好過無位，我排左一年先上到有蓋停車場

旺角爛地都3900